вірменського болгарського сербського угорського ерзянського вірменський албанського грузинського вірменської просвітителя тирновського
вірменський грузинський болгарський молдовський угорський азербайджанський румунський таджицький кримськотатарський реформатор чеський
болгарського сербського угорського вірменського грузинського румунського албанського боснійського російського турецького македонського
долар фунт рупія песо західноафриканський східно-карибський сентаво валюта долара ньясаленду гульден
хорватська сербська словацька чеська словенська македонська польська боснійська німецька болгарська турецька
індійської китайської афразійських малайської японської грецької тайської тибетського
нігерія замбія ліберія
долари долара доларам
долара долари доларів рупій
хлопчик хлопець хлопця
брат син племінник батько брат внук
брати взяти братиме узяти братимуть взяли взяла узяли беруть
братів синів братів
батько батьком сім'я
дідусь бабуся дід батько
дід дідусь
діда батька прадіда
онук правнук племінник син внук
наречений чоловік
він сам його
чоловікові чоловіку
король цар королева
королева принцеса імператриця
племінник брат внук онук
поліцейський детектив
поліцейської воєнізованої
поліцейські правоохоронці охоронці поліцейських агенти
принц герцог
сини синів дочок
зведений збудований перебудований споруджений
покровитель покровителем
дядько вуйко
дядька брата батька племінника сина родича
дивно дивний
дивовижний незрівнянний
надзвичайно мальовничо
спокійні миролюбні
завершити закінчити
ефективний оптимальний ефективне
ефективні ефективніші ефективними ефективно оптимальні
ефективного ефективної
безкоштовно безкоштовний безкоштовним безкоштовних
розлючений вбити убиває локком лоук вбивцю ранить клянеться вмовити рятується умовити
лютий березень липень серпень листопад червень грудень січень квітень вересень жовтень
щасливий щасливі
щасливі щасливий
рідко зрідка нечасто
найбільш вважається найвідомішими поширеним унікальним найвідомішим значущих поширеною одними значущими поширеними
часто найчастіше зазвичай
очевидно зрозуміло ясно
іноді інколи зазвичай часто
часу моменту
інколи іноді буває зазвичай
нескінченний нескінченне нескінченну
можливе можливо можливий
точно абсолютно зовсім явно
точний точні конкретний певний
професійно професійні рофесійний професіональний
швидке швидкий
рідкісні екзотичні реліктові
безпечно безпечний
повільно повільний уповільнити
типові характерні типовий
звичайно звичайний звичайна
прийнятно прийнятна прийнятні прийнятний
певна певний такий конкретний
напевно справді певно дійсно
певного певної конкретного даного
певної певного
ясно зрозуміло очевидно цілком абсолютно
чітко чіткі
комфортні зручні зручними зручно зручніше
комфортно затишно комфортне
конкурентоспроможні конкурентоспроможною конкурентоспроможності обґрунтованого стимулювання техніко-економічних проектно-конструкторських
відповідно відповідної
переконливо докладно
переконавши запевняючи запевнивши
зручні комфортні зручними зручного зручною зручна
етичного етично етичне етичні етичним етичною етичний моралі моральності етичної
чесна порядна чесних чесного чесним чесно чесному
вражаючий вражає вражаюче вражають
значна більша величезна чимала переважна частина зосереджена значної
інформативний інформативні інформативна інформативно інформована
поінформовані поінформували повідомив
відомий відоміший найвідоміший відомого знаменитого видатного знаного легендарного відома популярна знана найвідоміша відомою знаменита відоміша впливова
ймовірно імовірно найімовірніше вірогідно достеменно достовірно припускають вочевидь відомо
логічне логічний судження логічні
алгоритми рекурсивні булеві арифметичні абстрактні декларативні
приємний смак запах аромат присмак
приємним запахом ароматом солодким грибним терпким гіркуватим
приємного аромату присмаку смаку десертів смак
раціональний принцип емпіричний обєктивний
раціонального раціональне оптимальний раціональне раціонального раціонально
розумна освічена розумний розумні розумну
відповідальність відповідальності відповідальністю відповідальна відповідальний
смак запах приємний присмак аромат чай присмаку смаку
більший набагато більшим
дрібні невеличкі міцні
яскраві виразні помітні контрастні яскраві
яскравий блискучий виразний витончений помітний